【有片】【有圖】台妹全裸鎖鏈反鎖雙手逛大街

【有片】【有圖】台妹全裸鎖鏈反鎖雙手逛大街
2017/05/14 22:42

(新增：影片)
台北市火車站旁的忠孝西路上，今天下午有民眾拍攝一段影片。影片中只見疑似一名女性，身上盤繞著鐵鍊，雙手反綁在背，全身一絲不掛，連鞋子都沒穿在騎樓下行走，路過民眾無不側目觀看，實際詢問轄區派出所卻沒有相關人士報案。

今天下午2時許，民眾在台北市火車站旁忠孝西路上拍攝一段影片，內容是一名疑似女性全裸，身上纏著鎖鏈、雙手反綁在背，步行在騎樓下，跟她擦身而過的民眾都狐疑地回頭觀看。實際詢問旁邊的店家，便利商店店員說並沒有看到該名裸女，也沒有聽說；而另一家咖啡店員則說，在下午2時許的時候，聽說有人看到一名女生，全身赤裸，臉上戴著面具，身上綁著類似狗鍊的東西，在騎樓下行走，但不知道她的目的是什麼。轄區派出所表示近日並沒有接獲類似妨害風化的案件，也沒有民眾打來投訴有裸女在街上遊蕩，日後將會加強轄區的安全巡邏，並呼籲民眾不要全裸在街上行走，否則將會觸犯妨害風化罪嫌。（突發中心陳以昇／台北報導）

應係女奴俾主人TRAIN緊

行為藝術嘅嘢你識條春咩

利申：我都唔識

我射左